自動感應馬桶 我屌你老母

每次坐低屙屎都自動沖幾次廁 我已經郁都唔撚敢郁 啲水屎水廁所水又彈曬上嚟 仲要屙緊 又要再鋪過張紙廢時屎彈水